
### PREZENTACJA INTEGRACJI ERLANGA Z C/C++ ZA POMOCĄ PORTÓW

Uruchamianie przykładów następuje poprzez:

* kompilację programów w C za pomoca skryptów bashowych z odpowiednim orzszerzeniem .bash (należy zwrócić uwagę na lokalizację bibliotek erlanga w swoim UNIXowym systemie)
* uruchomienie przykładowych programów z Erlanga
* w programach uruchomienie odpowiednich fuknkcji (c(nazwa_modulu); nazwa_modulu:start("sciezka_do_skopilowanych_programow_c");)

